去到某個年紀，連自己都扮唔識自己

唔想俾人知自己邊個
隱姓埋名
盡量低調
因為自己好清楚
行出黎
無論做咩
盞出醜人前
就算人地唔咁諗
你都唔敢直視自己
去到某個年紀
大概一切
都已成定局
如果頭廿幾卅年付出
都改變唔到d咩
咁三十歲打後
再多既付出
只會弄巧成拙
因為人生
原來唔係自己想像中
咁多可能
選擇
從來只係有條件既人既專利
或者咁講
以前成日覺得
d人做某d工
好冇出息
薪高糧準
但做黎做去都係個d
只不過坐到個靚位
而家諗返
係因為呢d人
本身有條件
唔使出去搏
人生已經過得ok
但我呢d
冇錢冇身高冇樣
攞份cv見寫字樓工
見你地址寫xx estate
已經唔想睇
高又唔夠高
樣又成個大陸仔民工咁
所以先至要搏
原來唔係自己不屑
係自己得唔到
迫不得已
冇條件
先要向外求
或者咁講
越係強調自己係邊個
越係覺得
其實係一文不值
出到去
甚至唔好話出到去
就算係屋企
你屋企人
都當冇生過
情願你唔存在
所謂自尊
自信
其實害左自己
呢d只不過
係有條件既人既專利
不過都好
唔再執着d咩
起碼呃住自己先
越係付出
越係知追唔到
或者自己
自我意識
只係有條件既人既專利
冇條件如我
有名有姓
或者
已經係種福份
再多
就已經係非份之想
細個個陣
只信付出
只信努力
但從來冇人話我聽
會唔會做多左
點都好
人生匆匆
三萬日
過左一萬有多
可能兩萬都俾多我
有d野
越係叫自己唔好諗
唔好咁諗
越係挑起自己條筋
口講一句
心裏面
又另一句
永遠都係
心個句大聲d
去到呢個年紀
唔想做d咩人
唔想做邊個
邊類人
連自己都扮唔識自己
就咁做70億份之一
就算
好多野
呢世人
經歷得太多太多
太痛
太傷心
好想抽離
以為對自己好
為自己着想
到頭來
又得到d咩
最好死左都唔好立碑
冇人記得我
就算第時
好彩既話
有女
大家都唔係度
係佢隔籬寫行細字
如果佢想
如果佢有需要
就夠
今生今世
其實我唔要邊個對我好
唔要同邊個好
默默付出
可能就係
自己最好既結局

屌你老母又人大左

人大左都唔洗忘記點用標點符號啊